有冇人屋企父母都係好唔注意衛生

屋企兩老成日食完啲零食成地都係碎又唔封返好個開口 次次都引哂啲小強入嚟 最難頂都係今日食淨嘅餸同湯夠膽死就咁放係室溫到連保鮮紙都唔包 以上嘅事只係冰山一角 我都已經同佢地講左好多次同幫佢地善後 但過一星期又打回原形 唉 頭先入廚房見到煲湯有隻蟲係湯面到游水有感而發

唔乸係掛，好核突呀

所以有時我自己煮飯食算

佢哋唔覺得核突？睇字都覺得恐怖

可能佢地由細到大都冇人同佢地講過咁樣係唔衛生 有時同佢地講都講到覺得根本就浪費時間教佢地
真係好想搬走

咁嘅環境長大，你嘅免疫力一定好好

可能係 我整係試過兩次腸胃炎 仲要兩次都係食出面野

覺。。。
永遠d餐具洗唔乾淨，試過屋企食飯有甲由

竟然唔係食屋企野肚痛

所以我每次食飯都會洗多次啲碗碟同埋餐具先食 但成日比佢地話我潔癖

依幾年都唔會食隔左夜嘅飯餸 等佢地自己食返 重點係佢地自己都冇事

食慣就梗係冇事啦
不過真係講唔聽架喇咁大個人
唯有做好自己
見到就提下佢哋啦

有時都幾羨慕啲朋友嘅父母有潔癖 起碼生活環境乾淨過我

非常明白

咁又極端左啲
聽過有fd個呀媽潔癖到
沖完涼要埋哂成個浴缸啲水

我依家就算有朋友都唔敢帶上屋企

冇咁嚴重架嘛？！

屋企夏天好多小強 有時噴完殺蟲水過一排又有 重點我自己都驚小強

甲由屋呢？會唔會好啲
再唔係放養幾隻神獸囉
你屋企可能係佢哋嘅天堂 咁多野食

冇用 殺哂又會有新嘅入嚟 所以我好鐘意冬天 而且冬天襯衫又易啲

咁你屋企都幾嚴重下
我反而覺得夏天易襯啲喎
冬天啲衫大大件着到成隻稯咁
想靚啲又唔夠暖
要暖又唔知襯咩

雖然啲強未到成屋都係嘅地步 但一到深夜就會有4，5隻走出來 頭先出去斟水已經殺左兩隻
如果我屋企可以唔再有小強 我掉哂啲冬天衫都濟

唔掂喎咁
滅蟲都搞唔掂
唔是人住的

唯有勤力啲清潔下間屋

但最主要原因係咩先